import 'package:ze06_02/models/question.dart';

const List<Question> questions = [
  Question(
    question: 'ใครคือผู้ที่ได้รับสมญานามว่า “เทพเจ้าสายฟ้า”?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'Iron Man',
      'Thor',
      'Hulk',
      'Captain America',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'ตัวละครตัวไหนมีนามแฝงว่า "Wolverine"?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'Logan',
      'Bruce Banner',
      'Peter Parker',
      'Steve Rogers',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'ข้อใดคือชื่อจริงของ Iron Man ?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'Clark Kent',
      'Bruce Wayne',
      'Tony Stark',
      'Peter Parker',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'ใครคือศัตรูตัวฉกาจของ Spider-Man?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'Thanos',
      'Doctor Octopus',
      'Venom',
      'Green Goblin',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'ตัวละครตัวไหนมีชื่อเรียกอีกอย่างว่า “เมอร์คมีปาก”?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'Black Widow',
      'Deadpool',
      'Punisher',
      'Cable',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'Symbiote เอเลี่ยนผู้มีความรู้สึกผูกพันกับ Eddie Brock ชื่ออะไร?',
    correctAnswerIndex: 3,
    options: [
      'Riot',
      'Toxin',
      'Carnage',
      'Venom',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'ใครคือ Avenger ที่แข็งแกร่งที่สุด?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'Captain Marvel',
      'Thor',
      'Hulk',
      'Scarlet Witch',
    ],
  ),
  Question(
    question: 'ตัวละครใดเป็นผู้ปกครองประเทศ Wakanda ในแอฟริกา?',
    correctAnswerIndex: 1,
    options: [
      'Storm',
      'Black Panther',
      'War Machine',
      'Falcon',
    ],
  ),
  Question(
    question:
        'เทพเจ้านอร์สแห่งความชั่วร้ายและเป็นน้องชายของ Thor ชื่ออะไร?',
    correctAnswerIndex: 0,
    options: [
      'Loki',
      'Odin',
      'Heimdall',
      'Balder',
    ],
  ),
  Question(
    question:
        'ซูเปอร์ฮีโร่คนไหนที่ได้ฉายาว่า "First Avenger"?',
    correctAnswerIndex: 2,
    options: [
      'Black Widow',
      'Iron Man',
      'Captain America',
      'Hawkeye',
    ],
  ),
];